【英國狗糧記】見證我由煮狗糧變成藍帶廚神

大家好，小弟我英國留學一日三餐都係自己煮。

想同大家分享下，因為减緊肥所以煮D野會比較健康D，同埋會有好多黑暗料理。

希望大家比D見意可以煮D咩同常asda 送貨買，但有時間都會去超市買

平時都係一個人食所以唔好叫我煮金玉滿堂

今晚因為第一次開所以買咗隻貴G煮

煮蕃薯容同鹽焗雞

放糙米同蕃薯粒

到G

太大隻所以分兩餐食

煮熟 放咗小小牛奶

雞胸易熟D所以食先

大家要食菜

好肚餓

狗糧變狗糧？

做運動/健身？

英國巴打
有冇d平巴煮野食方法 係sainbury 搵到

mince 又多又平如果你去超市可以買D减價就過期食物。同Saintsbury 買D野出名貴但靚D asda 就平D

英國巴留明

留名

英國邊度 可以煮俾我食？

雖然望落一d都唔好食
但係好肚餓

如果夠一百正評，到聖誕放假冇野做我唔介意請一兩個人來我到食 但我住山區搞到冇朋友，要日日毒在家中

聽日會有D 食物

你grad都未變到藍帶啦大佬

咩菜黎

狗糧

英國巴打留名

I mean蔬菜名

more

asparagus 蘆筍

早餐 净麥皮加牛奶

尋晚D雞胸肉

加D鹽同牛肉

Tada

唔係話串，我一開始黎都係幾錯，但我想睇下你地幾時先會串岩間超市個名

我由佢叫乜，你明就得 電話autocorrect Sainsbury 做 Saintsbury

嘩屌 好撚勁呀
意粉有幾難呀 放d herbs以為自己gordon ramsay呀

一包過期麵

加菜同味噌湯

加靚蒸肉

完成！

意粉真係鳩整都得
擺碟靚唔代表廚藝高

何況直情唔靚

痴撚線 咁都比俾批鬥

人

好唔好食

睇想就知正 但個湯咸咗D最後加咗D清水

有 Jamie Oliver 嘅烹飪方法都唔學

£13隻雞 真係幾貴
買開幾鎊個啲

第一餐買貴d開post

狗也不屌

屌你老味係學校等車大大聲笑撚左出黎 全部人望撚住 我多得你唔少呀真係!!!!!

留個名學煮野食
ching lancaster?

好懷念喺英國鳩煮就一餐嘅日子

唔係,我係Cardiff 附近

目前淨係見到狗糧 留名睇樓主藍帶畢業

今晚正，西班牙風海鮮飯

好似唔夠食所以加多個蕃薯

整走D蝦腸

蕃薯就熟加海鮮同西蘭花

成碗一滴鹽都冇

D湯飲得唔好嘥，正海鮮味(重金屬)

暫時黎睇呢碟進步左 恭喜曬

哇屌你老味

意粉 用木板

留名 我都自己一個人外國 日日煩食咩

開個tg grp大家share下點睇
利申英國巴

我平時係我個lol 谷到post，但聽落唔錯!我開group 大家可以入

狗糧變狗糧

如果聽日早起身到可能會去market 大家想睇我煮咩比D見意 btw 冇data 冇得live 但會照影相

學晒西人啲衰野唔撚洗seasoning?😂

我减肥要食清d

唔計好冇食，樓主整野食觀念錯9曬

睇見都唔撚開胃出得國唔好慳埋呢啲

BTW 樓主食開屎？

加拿大絲打留名

我要！

我都係跟老母平時點煮照煮下豬扒雞扒同炒下菜黎食，過多排都要學下你咁變藍帶先得

我鳩煮都靚過你

利申 都係英國食緊狗糧

5分鐘準備 15分鐘入焗爐 手殘永冇失手 又滑

好恐怖呀頂

我朝朝都係趕住返學 求其叮個麥皮加奶

我日日都係食腸仔

樓主係英國邊度？

'

你係咪羊咩1234bb老母

幾正

樓主 未睇先正比 是常識吧, 簡直同你感同身受 我依家都係係利物浦食緊狗屎

我想講狗糧其實都唔係太差 又全天然又健康有營養

嗰日煮意粉變咗咁

勿相認

分分鐘貴過人食個啲

真

mince真係比狗食

分享下點整得唔得

樓主得閒一齊交流下

利申: 地點一樣, 讀完

樓主你隻雞好似超級市場買d燒雞

澳洲狗糧

好鬼似蟲

點解可以頹到咁

呢個幾好
有進步

有營養 食材又靚 係頹姐
一定未去到狗糧

其實點先算食得健康
請教下

多菜少肉
掛

到底樓主煮啲乜撚野出黎

呢個好有當年睇美女廚房嘅感覺
留名跟進

我以為D牛同雞會撈撈佢，整肉丸
仲奇怪D雞咁大舊
屌你最尾果幅腸睇到我

咪將圖見到既野 一次過用錫紙包好 一定要包實
再dum入焗爐 170度 焗15分鐘 但我試過妹左好耐都冇overcook😂
三文魚 鹽 黑椒 檸檬 少少牛油 rosemary thyme basil (用乾既都得）
其實都係鳩整 雪櫃有咩就落咩

一睇就知有做gym

下 我之前係英國 餐餐出前一丁 同 超力米粉。 有時煮下淨意粉 落鹽落胡椒調味
好彩有去中餐廳做part time 好多時係餐廳食員工飯
就算番左香港 都好掛住餐廳啲野食 係英國黎講 果間真係好高質 既中餐 又唔貴

分享英國狗糧 剛畢業勿相認

嘩屌 樓豬食開屎㗎？

真心求教，我邊到錯？

我係D想影得差啫 ，玩實不知幾靚

我連叮都唔叮

係雞胸斬件唔夠食加d牛肉

地點一樣？ 咁你都好慘成間u得一兩個香港人

係成隻雞但未燒

邊頭 我係加拿大日日出街食好哂錢

pre heat 都係 170C？

雞扒粉粉地喎，不過我都係咁

做呢行睇到真係
你投完胎再講藍帶啦

差唔多啦 都話求其 真係求其都唔失手架

整漢堡排

半個洋葱放入薯容到

蕃薯容

kale 好健康

食清啲同食辣殺分唔分到

咩菜

kale 唔知中文叫咩

今日去咗個farewell party 所以hea 煮

來回用咗四十分鐘
真毒唔飲酒坐咗兩分鐘就走咗

意粉鳩整都得？

食垃圾食到你痴痴呆呆？

易上手唔代表易整得好

見人post相就覺得人晒命，即刻屌左先

意粉炒得靚無多餘汁，個彈性係睇得出 乜都唔識就唔好衝出黎柒好唔好？

茄汁炒飯 想學下點整carbonara 出面啲醬好撚鹹

上面班友自己識整埋pasta dough先出黎討論啦

大佬我理得你地點打飛機，個個Gordon Ramsey，但係唔該唔好再quote圖得唔得

我睇十二道峰味學煮野食

咁就死啦

我特登買埋鐵粉棒

煎焗三文魚

外脆内軟又多汁

個賣相唔錯 好過之前嗰幾餐多多聲

屌你老母煮撚成咁不如直接買現成狗糧慳返D功夫啦

學校個爐好似唔夠熱

但煮出來都好多汁

0調味

照舊食蕃薯容

點解堅持要蒸唔煎

樓主嘅style係噉樣：
huh
wait what
holy shit get that thing off my face

我個邊有2間肉檔成日平賣雞，你呢d咁大隻10鎊有2隻

留名支持，之前喺瑞士留學嗰陣時都係咁練出好廚藝

但係呢，求下你唔好侮辱藍帶😂😂

喺法國，廚師其實係俾人分類做藝術家，煮嘢食真係好嚴謹，唔一定要好複雜嘅煮法，但係睇得出應該冇乜煮嘢食concept ，暫時係似煮熟唔肚痛為目標，你試吓由基本嘅意粉同埋小菜開始，個三文魚就整得幾靚

番茄豬扒番茄蛋呢啲好容易整，牛扒都簡單，雞肉你可以試吓洽左佢，手撕，加粟米鷹嘴豆，我見你成日整薯蓉唔知你係咪鍾意食，洽雞蛋，菠蘿，已經係好好食嘅沙律

可以初初試吓買沙律醬，慢慢自己整埋個沙律醬出嚟

加油，一個人如果連食飯都亂鳩咁嚟，基本上可以斷定佢係差不多先生

做咩食食下又食返屎

雞用乜醃？

咁細條魚食三餐？一餐都唔夠wo. 你都係加鹽同胡椒調味？

巴打咁既進度應該下世都未藍帶喎

D免治肉可唔可以撈一撈醃一醃

最低限度落少少豉油同糖

咁細條魚食三餐？一餐都唔夠wo. 你都係加鹽同胡椒調味？[/quote]
有加扒，同用 garlic rosemary thyme

減肥要小鹽糖油

比D見意煮咩好
多謝你個comment 我會努力d

生牛奶麥皮

留學生表示，屋企備啲Salami火腿，冇晒其他肉又唔想出去買嘢就可以火腿切碎撈肉醬意粉食

白帶

你試吓煮下啲小菜先，人在異地食到屋企食過嘅味嗰種感覺好重要

挑戰下番茄/洋蔥豬扒？我覺得好簡單但係好好食， 男人食多啲蕃茄好

豬扒你記得拎出嚟室溫放10分鐘，等佢自己軟化左先，然之後呢我通常會去骨，啲骨留返備用，用刀背敲打豬扒，好似十字咁樣，然之後落少少鹽那佢一陣

洋蔥切條，中火開鑊，然之後落洋蔥炒到熟咗一半，見到佢開始透明同埋軟化，校細火落少少牛油，太大火會令到牛油燶咗

將所有野筆起，洗乾淨隻鑊(唔可以偷懶如果唔係會黑晒一達達)，中大火，熱煱冷油，煎熟咗豬扒先，係隻鑊嘅中間位放低嗰啲骨，等佢出油同埋出味，攞埋洋蔥去炒，費事睇火的話呢落少少雞湯，煮到佢收乾水，食得

蕃茄的話呢，你係煮洋蔥嗰個步驟變咗做煮蕃茄， 我會建議你煮啲蕃茄嘅時候呢，落少少茄汁，落少少糖，主導佢開始變咗做番茄醬，就重複返之後嘅步驟

加油啊

我冇買到豬扒但我可以下次買我冇糖亦冇任何醬。
我今日聽咗你見意煮咗意粉

有放鹽落水煮

留明

屌咪再蒸啲免治肉得唔得

人地D肉餅咪又係咁 利申仲有兩合

potatoe and sweet potato

其他我太懶

煎炒都得卦你老母

樓主 係都幾冇天份

羽衣甘藍

你係邊到食過咁嘅肉餅

真係狗糧黎

糖就好容易搞，茄汁都方便買

我想問吓第二張相中間圓形嗰三粒係咩黎

糖就好容易搞，茄汁都方便買

我想問吓第二張相中間圓形嗰三粒係咩黎 [/quote]
係雞蛋 三個蛋黃
今日午餐三文魚同火雞肉

係都要撈埋一碟

其實係咪假膠post
未見過人咁煮

睇到都唔開胃

lm

洗小D碗同一次搞點

點食啊
以前住屋企老母剩低果D 放埋一碟我一定唔食, 除非中間隔開幾cm唔會掂到

半夜睇呢個post完全唔肚餓

一餐屎一餐睇落ok
其實係咪特登

午餐得個一個鐘之後要上堂，夜晚多D時間咪煮好d

你d 料明明分幾餐整一定唔會係狗糧
見你咁浪費三文魚就燥

我都係用呢塊chopping board
番到黎英國會瘋狂食Salad同生果 因為平
有時仲會去Chinatown買啲河粉 炒黎食

個樣整靚d

其他

出面見到個post有幾十正評，
入到黎見到樓主post左幾次狗糧定唔知狗屎，
再碌多幾頁，真心睇唔明呢個post係想點
恕我直言雞肉一塊過都勉強接受到，
但你果堆白灼狗屎真係好核突

我意見係免治肉唔係用黎咁整，
我知地方問題買唔到料整中式蒸肉餅唔緊要，
買啲醬整個簡單肉醬意粉已經好唔錯

蒸三文魚好好食架喎，D料靚點煮都好食

你蒸定白烚啊

留名 但係蒸果d免治肉真係好核突

係雞蛋 三個蛋黃
今日午餐三文魚同火雞肉
[img

哇…我屌你老母，呢兜食得架 成堆嘔吐物咁

外國留學撚留名

到佐英國一星期 有乜都落哂一鍋煮熟佢

求教學。利申想食masala都係去超級市場買醬

菇你係直接煎？

Agger

洋蔥炒免治豬肉,好食好多啦

建議樓主上youtube睇下學下點煮野食
新手可以睇jamie Oliver 你想輕鬆少少咪睇bob叔

屌你老味 真係好撚求其撈埋熱左就算
比啲心機啦 你而家個問題係根本無sense

高質POST
一路睇一路笑

食多啲蛋啦你 易煮 又睇得

有呀
蛋加三文魚

樓主唔好玩食物得唔得

樓主真心痴撚線

想當年英國讀書都會有時自己煮
宜加好懷念但見到有人用番d一樣既食材煮埋d咁既野 真心心痛

你老母

樓主啲材料幾好
但你就鳩煮整熟哂啲野食就算
而家唔止係賣相問題咁簡單 係你煮法同concept錯哂
同埋呢啲唔係叫健康
衰啲講句 狗糧都不如

我食哂我煮嘅野所以我冇玩食物

btw 我都係留學生 睇你買啲野都唔平 不如你叫take away算 唔好浪費食材
再唔係你正正經經睇jamie oliver個啲學下煮野食啦

蕃薯加薑同紅菜頭

加油

利申:同你一樣一開始岀到去都係煮狗糧，開頭果一個月努力煮飯食，但係之後全部都係煮得快就算

多謝大家支持，this Ching 我係Cardiff 付近你有冇興趣放Christmas break 來我到？如果住好遠我唔介意比你住一晚，我訓開地下你可以訓床 利申非gay 大家唔好搞對方

利申住學校hall

跟食譜/Gordon Ramsay煮

同我個D差唔多

嘩
煮左乜撚野出黎

send左你煮啲嘢食相俾個男仔
佢而家唔睬我了

師兄要去驗眼

聽咗大家意見
mince 唔好一條條所以我切咗粒

利申有D病hea 煮

狗糧都不如

體諒下樓主啦，佢話由狗糧變藍帶，佢而家仲響狗糧個階段嘛

啲絞肉就算唔用豉油，都可以用洋蔥caramelized之後炒下佢，最少有啲顏色

我病到 睇野都朦 我一路好走
睇咗D Jimmy olive 聽日如果冇咁病可以試煮

其實樓主係隱世高手 你估佢真係想咁玩食物? 佢做SHOW咋!

免治肉就係已經絞撚爛左，咁你仲切乜撚野呀？？？
屌你老母呢啲根本稱唔上係煮，
就咁買左返黎，倒落牒，開火蒸，零功夫，
你條撚樣凍水落架啦？仆街10秒都唔洗
我寧願樓主係假膠係度鳩煮當有趣當人狗咁撚，
真係稍為對食有少少要求就算病都無可能整堆狗屎比自己食，
係人見到都扯火

我睇左啲咩

how to basic

樓主我真係好想你用叉or筷子攪攪d免治肉先 睇到佢蒸完出嚟係無一條條一忽忽突出嚟就已經好ok 記住係攪 攪到d免治肉係融合一齊 蒸出嚟似普通嘅肉餅 同埋可唔可以落小小 真係小小鹽or一d蒜蓉or香草 我feel到你d蒸肉一定好大陣腥臭肉味 乜味都無 加油 衷心希望你可以好好運用d食材

講真，免治肉唔容易整。我出左國咁耐淨係買過一次，唔識整跟住就冇再買啦

大佬煮得好樣少少呀。

之前見D巴打話唔好一條條所以我咪切D免治肉

Steak Guinness Pie 加青豆蓉番薯蓉

麥皮水加蛋

狗都唔撚食

你究竟點樣食落肚

啲牛肉煮到屎咁樣

學Jamie Oliver 煮

終於好些少，學校飯堂standard

巴打加油 慢慢好緊架啦..應該

其實好真實屋企煮野係咁架啦😂

pork chop salmon

btw, spinach pasta點先整到餐廳果種會入味?

放鹽？利申未食過貴西餐 唔知你講D咩

假膠還假膠, 你d三文魚不如比曬我食
好浪費

？蒸三文魚好好食架，好似D中色蒸食咁 同我食哂我煮D野冇浪費架

好撚好笑
有時好正常有時唔知做乜鳩
諗住你會正正常常咁煮 最後突然峰迴路轉成兜變左狗糧
特別係你啲唔知乜鳩蓉
屌你不如全撚部拎去榨汁啦

利申之前係瑞典讀書太窮 係咁茄汁/豉油炒米粉/意粉+腸仔/蛋就一餐
後來變左 dum beacon落米到一齊煲 差唔多煲完再隻蛋 等到隻蛋半生熟個陣加少少調味就食得 方便又好食

三文魚你拎去焗好過啦 個陣我都成日買三文魚焗
好滑好好食

自己google
crispy skin salmon gordon ramsay.
0 技術, 係要有d耐性

有煮過請追post ，btw 好鐘意睇kitchen nightmare my name is ninnnnooooo

分開煮咪幾好

你全部烚熟擺落blender算啦

試過 blender 太細同出太多水

水滾個時落鹽同油

煮pasta唔好落油
鹽就ok
如果要油油地果種汁
我會同菜兜果陣落olive oil同少少煮意粉水，令個汁乳化

自己個人經驗

屌你老母漢堡扒入面有番茄嘅 笑撚死
利申:冇惡意

打算比d新意

樓主既廚藝真係出神入化
無論食材係咩都
可以煮到狗糧咁樣

仲病緊食咗好小野

其實唔係狗糧 係豬餿

Aldi, Lidl 忠實支持者

食啲咁嘅嘢緊係病

巴打你其實係咪對食冇咩要求
咁嘅嘢都可以食咁多餐

我上年日日都係咁食所以可能慣咗

Aldi 中間嗰行

脆肉瓜，蕃薯同紅菜頭

屌你老味 咁撚樣煮法 一世都唔會變藍帶啦

好老實 如果世界上得返狗糧同樓主煮嘅嘢 我一定揀狗糧算

我煮D野好好食架

屌你 睇你啲相搞到我諗起之前有個巴打每日都畫隻狗 一時勁似一時勁垃圾

我諗佢係特登

btw pack turkey 似雪左十年

唔得見到隻色真係笑到pk

樓主你對劣食既追求令我好佩服

自膠

做咩日日有蕃薯

係湯加蕃蓉

買咪有 同食飯一樣，利申有益同我鐘意放屁

開始明點解d人咩餐廳都話正

你住邊個county

話咗近Cardiff

蒜香骨

lm 忍唔到口嗰時睇下呢個post
睇完應該會乜都唔想食

仲想話乜今次咁正常
望下個名

我屌依個post笑到仆街
第一次見人煮狗糧都咁撚hea仲要懶係認真

麥皮蝦

點解你可以煮到咁核突 認真 幽默大師啲嘢食望落都開胃啲

二樣9唔撚搭8都可以一碟

遲d麥皮三文魚

第一次睇煮食post可以睇到笑到仆街

屌 你真係好醜怪

屌你 麥皮蝦真係整兜麥皮擺幾隻蝦落去

成兜放

狗糧廚神lm

成碗精咁

塊牛扒算係咁

不能同意更多

啲蒸野真係不得了
見到都唔想食

樓豬...上網睇多啲煮食片啦

有睇開kitchen nightmare

食左咁多日狗糧有冇瘦到

樓主整咩到最後都可以變成嘔吐物

你咁煮法煮到2046都係煮狗糧

why可以忍受餐餐食廚餘

你煮嗰啲真係kitchen nightmare

放左你d圖上Ramsay既twitter度問評價

lm 我都想知

中間果D咩黎

你無工開去apply做movie fx一流

熱情果？

有冇 pastel / grinder
整passion fruit puree , 見有D recipe有咁整法

樓主不如由基本意粉煮起先
再咁落去驚你食物中毒

咁又食唔死既

開始睇得出有心機左

今次整得唔錯

以上果D我都係跟廚神Gordon Ramsay煮
除左最後個 獵人風燉雞
樓主其實可以參考GR/ JO既食譜
冇死錯人，仲可以學埋擺盤

係咪望得狗糧多 樓主正既好似順眼好多

OP係焗野先整得好好睇睇 因為唔使技巧
建議OP以後永遠唔好再蒸野開始煎煎炒炒 咁先叫有啲技術

點解成日都白烚/清蒸
好難唔似狗糧

俾d油炒下
落下老抽/茄汁/辣醬俾d色水得唔得呀？

人地d肉餅係人手打到起膠架
邊有人用免治肉做肉餅

見到蒸野就知乜事

頭幾樣野都似似地玩野，
依家都幾肯定樓主想學以前幽默大師咁，
整on9劣食當有趣
正常都市人後生仔，點會有胃食零調味既白灼肉

我唔知邊個係幽默大師，我亦都唔係劣食當有趣，我只係影我每餐食D咩 share 比大家睇。同我真係食開小-0調味白灼肉因為想减肥。同我會食哂我煮D野，唔會浪費

加片橙仲煮得出色過幽默大師

檸檬汁好d

麵包糠就咁上？

翠肉瓜炒雞柳算啦

想留名支持樓豬 幾好睇

D免治好似屎

用咗四十分鐘煮哂全部

樓主呢個po真係經典
由負分變番零

條假膠好浪費食物

煎? 幾耐度, 細火應該20-30分鐘走唔到?

巴打煮到咁不如去iceland算鳩數啦，放入焗爐一陣食得

20分鐘左右 中火

我懶.
oven 20-25分鐘拎出黎食得

付近冇 Iceland呀

攪唔掂 笑到仆街 劣食之最喎巴打
不如你由基本學識醃肉先啦 落少少糖鹽豉油 之後你就算蒸都會好食過你而家就咁蒸 你再懶嘅買包forzen corn + 免治豬肉 掉落去飯煲 一齊煮都仲簡單

我冇飯煲 糖，豉油都冇

咁煮下意粉囉 aldi有啲意粉醬 你煮完意粉撈啲醬落去兜勻就得

咩係aldi? 我好小煮意粉

supermarket
咁你整咩多 肉其實一係煎 一係就放落oven都應該會好食㗎嘛

online shopping 多住出頂 蒸好似healthy d

healthy嘅但無味囉 白sap都好健康㗎 但菜唔好sap太耐會無晒營養

多謝大家技持，有150正皮

笑到我仆街

online shopping 多住出頂 蒸好似healthy d[/quote]
healthy嘅但無味囉 白sap都好健康㗎 但菜唔好sap太耐會無晒營養[/quote]
食到鮮味

樓主你咁鐘意蒸野
不如上網睇下點整中式嘅蒸肉餅
都係加啲調味料
都好健康
唔好再蒸三文魚豬扒啦
蒸都蒸返啲白肉魚加下豉油

進步左

點解餐餐都有蕃薯
食少幾餐蕃薯得唔得

前面個啲食物配搭好有創意
咁奇怪都有嘅

要過蛋醬

Year3撚

All day breakfast

lidl 都唔錯

貓糧…

我到底睇左乜撚野 btw巴打畀心機

嘩屌

樓主都幾健康

樓主試下唔好乜9都蒸

肉餅係咪應該係超市買minced beef定買其他完整既然後自己搞爛佢

三文魚蒸蛋幾正咁
應該幾好食

lm 睇你煮來試下食

果然留學生食野只係為左生存

😂點解要將啲蛋放落三文魚到一齊蒸 分開唔得咩 定一齊好食啲 利伸都係英國

洗小隻碗，為環保出一分力
利申環保L

D蛋好難洗

係，會痴係個碗邊到

太掛住香港啲煎釀三寶了…忍唔住自己剁蝦膠整

創意滿分

要加水落啲肉到蒸 如果唔係會乾同「鞋」到仆街
btw pork啊

笑死我 好鍾意依個po

大家估下係咩 利申唔係屎

狗屎

豬扒

一見到d正常食得人嘅嘢
第一下就會以為樓主轉死性
之後再望一望username 哦唔係樓主

[/quote]

樓主淨係會蒸嘢食

好想睇樓主瘋狂蒸嘢食

根本亂9黎，點會擺得入口

真係狗也不屌

我跟Gordon Ramsay 條片整架喎，btw 食多D快高長大

樓主 我追足你個狗糧post咁耐
都好想勸你唔好蒸野 但你一出新一日既圖我就笑

嘗試炒 乾炒蝦仁河粉
有無高手知點解炒幾炒就碎晒

因為你太大力
Btw拋鑊應該無咁易碎

好勁

粉煮前未乾水 鑊唔夠油？

變到廚神未

樓主咪撚浪費食物啦

地獄料理

樓主煮咁多日，等兩三次係可以接受
其他都狗糧

係鴨胸肉

人界美食

呢個係en papillote做法喎, 樓主無整衰

大家唔好為屌而屌

多謝巴打

巴打你同樓主嗰d都有得揮

紋肉個樣真係好難頂

請問樓主減肥道度如何

有分湯河粉同炒河粉架喎
有冇買錯？

由83kg 去咗85.5kg

樓主你煮既份量多到好似煮俾幾個人食咁

我只係煮比我一個人食 利申冇朋友

其實樓主係咪有食蟲依鋪癮
將啲肉撈一撈再加返少少調味有咁難咩
整一整就已經好睇好多又好食啲

真心唔明點撈免治肉 免治本身就係搞好咗嘅肉

Food art

或者咁，樓主試下加小小鹽同一湯匙水再用手撈豬肉，之後好似中菜蒸肉餅咁按扁佢先蒸

加入討論

又或者你烚啲瓜菜有煲水嘅，烚完之後攞走啲瓜菜，放舊免治肉落去煲，一邊滾住一邊整散舊肉，整成肉碎又得
免治係指你唔駛自己剁碎啫，無人話係等於成舊原封不動直接煮

加個洋蔥

樓主擺到明假膠都仲有咁多人同佢真心
係咪太多新會員唔知幽默大師D野,
人地都係特登整劣食,但人地鳩得黎都唔會成篤狗屎咁交貨

2017年架喇,
求其google個食譜簡單極都無可能整到成pat野咁啦,
玩夠喇老友

我唔識拋 隻鑊又咁細

應該未乾水…因為我係將乾河粉烚完先炒…同埋可能烚太耐

我都唔知…佢無寫明
不過乾既河粉餅…寫住沙河粉

唔够油

我平時就係咁食，邊有咁多時間餐餐跟食譜煮啊清，同我唔覺你地話我煮狗屎D人可以煮得特別好過我 利申有限食材同 equipment

成船人叫你唔好蒸 你都係要蒸 細路仔都識轉方法整啦
你話你唔比人話假膠就奇啦

其實我覺得樓主係懶
屌你乜都拎去蒸 個鑊沖幾下水就可以當洗咗
如果煎炒炸 要用多啲時間先可以洗乾淨

屌你老味，見到個免治肉餅笑撚⼀⼂乛⼂

要懶呢,
我會一次碌多 d pasta 擺雪櫃.
加料炒炒食得, 快好多

brunch 趕時間就咬包算
搵幾塊肉墊底,
加芝士同蛋拎去叮,
叮完成 pat 拉過去塊包道就搞掂.

食得多懶野開始想搞搞 d 靚食材
英國 exchange 第二個星期

我小食pasta 蕃薯蓉世界第一

支持

一次正咁大盤真係食得哂？

食到，利申食完後有時仲會餓

終於見到樓主唔係整肉蟲餅

食得太多煎搞到生飛G 要蒸番清腸胃

屌 睇得太多
搞到越睇啲野食越有胃口⋯

你都可以試煮來食

幽默大師2017?

就咁蒸同放落焗爐 其實兩個方法唔係都一樣健康咩？
焗既話個樣都靚仔啲呀

焗其實都熱氣

要蒸多一排好番先再試煎

啲蕃薯蓉點整

切粒放入水等二十幾分鐘然後可以加奶同鹽牛油，但我唔加鹽牛油

quinoa

我用hazelnut drink

食多d含有你個名的食物
無記錯生飛之好似無維他命d

因為我之前病咗

屌你老味，睇到最後嗰張爆笑

狗糧post 望到都唔想食

蟲黎架？

哇屌

pizza 咩

cls

點食得入口

你都撈一撈啦

我有冇睇錯 雞蛋蒸魚

agree

你有d 天份

第一次見蕃茄洋蔥豬扒d 蕃茄， 洋蔥，豬扒係分開煮，再放埋一碟

睇唔透

嘔吐物

見到麥皮蝦笑撚到失控
仲有可唔可以咪再整免治肉 你令我更加憎食絞肉

沙律海鮮卷做乜勁
係咁quote 都算 仲要以為自己整得好好
一係你自己開番個post啦

我邊有以為自己整得好好
驗眼啦你

agger

Agger
每個煮食post都係咁 總有一堆人自貼拎存在感

一係你就貼食譜步驟教樓主
靜係貼張成品你話你想我地點應你先

死返出去啦

我驗眼 咁你咪要驗腦
係咁post自己啲圖做乜勁？叻唔切？又唔係整得好 冇人想睇你果啲呀 過主啦

發覺樓主成日都fail最後果張圖

同意

大家唔好吵我蒸比大家食，大家食完開心番

樓豬你影還影可唔可以唔好zoom咁近
本身已經核特比你放大左10倍
好有how to basic feel

I love the cake trilogy

樓主啲肉餅蒸三文魚蒸蛋真係一絕

買過部手機先啦

我用祖國電話

都揀部影相好啲架啦

學this 清

個煎釀三寶幾靚仔喎

同我真人一樣

巴打你似麥皮蝦咋

呢個過分左 狗也不屌

我冇咁大個碗同一餐500g 免冶肉咁我要幾多隻蛋(強)？？

次次睇到佢蒸啲免治肉就好想死

十月頭skip到今日，由頭到尾都煮緊狗糧，屌你老母，無心進步咪撚改個咁嘅topic啦，標題黨

最恐怖係餐餐食狗糧都唔厭個下好野

餐餐蕃薯溶蒸免治肉，變廁神就有你份

我隻碟都唔係好大
我諗你蒸肉碎個碗都夠
同埋你有蛋重使鬼食足500g肉咩
肉同蛋就真係隨意
慢慢你會搵到自己鍾意嘅比例
我同你講晒exactly每樣野用幾多冇用
因為我同你口味可能唔同
你不如自己做下白老鼠睇下點先啱自己

佢一陣整個蕃薯蟲肉水蛋你睇

咁就真係碌柒喇
其實蒸水蛋係個幾好嘅起手餸
好多人都應該有食過
有時煮野食就係為咗食返自己食過嘅味道

人人都可以係食神

佢冇講錯

食咁多蕃薯 , 啲熱量澱粉質會減到肥咩

可唔可以搵日影住你食

點影？

我無post 自己d 圖喎

我無貼自己整既任何野喎

我撚有自貼

成班盲撚，d 圖都唔係我貼，前面有人貼，我quote 咋喎

雞扒？
最尾果碟咩黎

spinach sweet potato quinoa

餐餐西莎寵愛牠

有無瘦到

仲係83.5-85.5kg

你有冇諗過你一餐食咁撚大份量嘅食物
落再少調味料你都唔會瘦

堅持到 真心勁 好欣賞你呀😂

個tg group 閂咗，但係有其他巴絲整咗個新代替，你地可以入個個

我亦都打算唔再post 直到我想番為止，多謝大家

自貼陪罪

咁都叫自貼?

如果唔係你日日叫春啲人會另起爐灶？做人最緊要毋忘初衷，係你自己搞成咁

樓主 諗起你

樓豬俾mk批鬥，巧橙

group 呢

我 tg I'd 你可以pm 問我，我唔想post 係連登到

樓豬唔好比班人屌走
堅持下去
我唔想失去我減肥嘅動力

ok 聽咗你講放咗D瓜水同整肉碎

CLS

屌你成兜血咁點擺入口食你係咪痴撚線架

你落左紅菜頭水

樓主回頭是岸

可唔可以撈下d肉

撈咗啦瓜水都放埋 仲想點

紅菜頭水都算
點解d肉撈完之後都仲係一堆屍蟲咁的樣，仲要唔覺有問題
樓主以前係香港係咪冇食過蒸肉餅所以唔知蒸肉餅的樣係點

樓主你想點

想减肥

自己整肉餅

係咪賀緊萬聖節
難得終於肯轉煮法又做咩手痕走去烚紅菜頭

可唔可以剁碎啲
你係蒸肉粒唔係肉餅

究竟樓主有幾鍾意絞肉同紅菜頭…

有益呀紅菜頭，同我又唔係日日食

希望每次可以踩耐多一分鐘

有少少乾喎

你真係無價

又要減肥又餐餐食蕃薯

食咁大量點減到肥

我三樣撈埋來食减肥

都係果句你食咁大份量減條毛

我始終覺得好過食同份量pizza , 同減肥都要時間。你自己又幾高重呀

我始終覺得好過食同份量pizza
依個啱, 我有樣野想確認下先, 你對上一次post 嘅食物份量夠你食幾多餐?
睇你出post嘅間隔應該唔多過2餐?

我post每日午餐同晚餐

之前個d係午餐
同同學去lol try out 等食飯

巴打唔好唔update 你煮得好好笑

屌你蒸肉餅就自己剁肉
普通蒸肉就買免治肉，仲要唔撈

如果你餐餐都食咁多carbohydrates的話唔使旨意減到肥
收手啦樓主
你咁落去減唔到肥又繼續煮豬餿
何苦呢

朋友食咗pasta

我就

佢個意粉來先，都唔夠我食得快
今日try out 1-1 但太夜要下次再玩 希望入到team

我carbs 以經比以前食小咗一半，以前日日1.5kg 蕃薯

係，低溫炸，大概6-8分鐘。

因為太夜但又餓所以食小小就訓
記得lm 我聽日或後日煮動漫菜，但我買錯食材，所以會有我個人風格

買咗兩樣嘢，得閒就整

外國蔬菜得d西字頭既菜賣，究竟點煮先有新意，利申黎左呢度半個月已經食左勁多餐西芹同西蘭花

Ching 邊到愛平西，求介紹

25磅，我冇錢食唔超，但D marble 好似麻麻地？

呢塊我都覺得大，網上訂，一般二十樓下夠兩個人食。英國牛扒食肉味，美國扒食油脂要多marble.

樓主有潛質做烹飪界既how to basic.
d菜又唔切下 肉碎又唔撈
老老實實你煮完之後係咪叫外賣

你1999，唔知你講咩鳩

暴殄天物

唔好比啲好嘢op睇 因間佢買左返來蒸點算

煮完後即食 未試過叫外賣，冇錢比tips

次次見到個免治肉生蒸就唔開胃

錄片或者開live

曲線自爆

就咁既，我住個個就town黎，個邊有2間肉檔成日鬥特價，至於菜同生果就係open mkt買，又係勁平，唔知你個邊有冇d咁既野

就咁既，我住個個就town黎，個邊有2間肉檔成日鬥特價，至於菜同生果就係open mkt買，又係勁平，唔知你個邊有冇d咁既野[/quote]

屌quote錯野

樓主個啲蒸肉蟲麥皮屎真係狗也不屌
望撚到都驚
明明咁多巴絲教晒你方法同比建議你 但你依然我行我素
仲有你話想減肥又食咁多肉 澱粉質類既野 菜都唔撚見你食多條
樓主都係早日收手 唔好浪費食物啦

樓主勁固執， 純粹覺得唔食油鹽飯就可以減到肥

叫takeaway都比tips架咩

你一餐夠我食三餐

樓主可以減少肉同薯蓉的份量
改為用同等份量或更多的蔬菜去填飽個肚
咁就算超大食都搞得掂
你依家的食法都應該過左卡路里的上限

點解正常的材料你可以煮到成pat屎咁

live

樓主其實你到底知唔知自己做緊咩

樓主不如全部白烚加coconut oil 食算啦
洗鬼整色整水

知

其實如果你真係想做好d既話不如我教你啦 雖然唔講得健康 但起碼個味唔會點差 你淨係需要講你有咩食材 設備係手就得架啦 真心想你好

Btw你入焗爐果2舊野咩黎？

成Pat野咁，我屋企隻狗都唔撚食啦

樓主煮咁多一次食？

係

呢餐唔錯

屌 係咪你煮架

全部都係我煮除咗尋晚個pizza 同意粉

咁ching除左控制食外
有冇做運動減肥？

有，有時有。。有時。。有時我亦痛恨你 我tg 唱歌好好聽

btw 好好食但唔會再食，要減肥

支持樓主

讀平面廣告？

屌你食咁多野緊係減唔到肥啦

你不如食好啲（i.e. 唔好蒸+落多啲調味） 然後食少啲好過啦

淨係影住個口咪得

不了 冇手一路食一路影

點睇

唔做運動一餐食咁多你同我講減肥

你減到佛誕都未減到啦

樓主英國就黎食晚飯

係但唔想食

樓主

咩黎的 ?

煎雞扒加薑蓉

薑蔥雞

洋蔥，蘑菇，薯仔，bacon ，parma ham
紅酒汁

狗糧開心share

ASDA

巴打我返咗香港

我依家喺香港食緊宵夜, half term 返香港真係好爽

巴打我好似唔識你

唔好再蒸嘢同白灼得唔得
買隻鐡鍋炒吓嘢啦！

求支助我冇錢 情我做ptbf嗎？

啱啱追到第7頁，忍唔住講：屌你老母啲免治肉可唔可以剁碎佢先蒸呀！一條條好撚核突呀仆街！！！

三條幾嘢，浪費少啲肉都響返道

你食一餐嘅錢夠我食3－4餐

你食咁撚多又唔做運動仲話減肥係咪搞笑？

今日做咗 差唔多20分鐘？round up 到20

想買個stainless steel pan 同stainless handle

第九頁有剁碎

唔好呀，好難洗，又黐底。鐡獲易洗，越耐越唔黐底，又可以高熱煮嘢，對溫度反應又快。完贏

免治肉撈一撈先蒸啦 好撚樣衰
落啲水撻一撻佢會滑啲

有放瓜水呀 btw 訓先

見到你所謂咁做下人地教你煮既方法，做左岀黎覺吾覺冇乜進步 屌你仲理直氣壯咁答人，仲要吾反思點解照做個結果都係一9樣個下先頂你吾撚順

唔好嬲 煮得閪先好睇 橫掂又係佢食

到底係我細食定點? 樓主一餐嘅份量等於我2-3餐...

其實你掉返轉諗樓主嘅煮法先係依個post嘅特點
一般人點會諗到咁樣煮 仲要食得落

吾你老母

你啱

其實樓主係咪有精神病
成日啲肉連埋啲血水一齊整
痴線 煮到勁核突都食得落
可唔可以煮餐正常又健康嘅？
Btw 你煮嗰啲話係狗糧 但其實狗也不屌
由一開始到而家都唔覺有進步

呢個post有種奇怪嘅魔力
終於知道點解啲人又要鬧又要睇CCTVB
利申：日日追post

開始似樣

樓主可以參考下呢啲餐單

你就狗 我用蒸會小流失呀

突然間正常咁多

你一個人食咁多pasta?

半包250g

兩個人份量

食完唞下去puregym跑下步喇 餐餐食咁多

我唔跑得

我係你我情願你雪到佢-18度包保鮮紙再用滾水烚佢3分鐘再拎上黎大火煎塊皮都好過你搞咁多野

Btw

想飲可樂

普羅王巧打耳

exchange緊 次次行超市見到免治肉就諗起巴打d清蒸免治肉 見到都打冷震

不如你試下整

我美男

未熟

巴打你有咩調味料？ 有冇中式調味料？
睇下可唔可以幫你搞得好食啲
另外免治肉個到你不如先撈一撈佢先再蒸 或者先炒一炒免治肉 再落茄醬整成肉醬 撈意粉都好味
唔好嘜柒都攞去蒸或者一獲熟
減肥個到由份量減起 再配合運動 見你餐餐個量都大 好難減到 （每次運動最少20分鐘 岀汗個種 做短時間唔緊要 最重要有做過

蒸滑雞

樓主又唔似係做開gym
點解要食500g肉？

老實講你都算有d錢
你既伙食係正常人兩至三倍
做gym d fd都冇食得咁多

認真想減肥就做下重訓，舉下鐵，加帶氧

lm咗先

不如試下水煮雞

average 500 有時800 睇雪櫃有咩

突然間相對地正常咁多有啲唔慣
睇真原來係終於無煮免治肉

都話依條友冇正常過
焗野原始人都唔會整得太閪

螺絲粉賣相幾吸引 起碼見到唔會無胃口
繼續努力！

樓主好有米，餐餐大魚大肉

每次見到蒸就知出事

好想搵次live嘅時候提/教你撈下啲免治肉

今日整完咖哩

想減肥就減少份量啦 一次過食250g意粉話減肥

仲要一次食3隻蛋....

吹到滑雞 一定鞋過鞋底之前好少又黎過
你減肥都唔係食d咁既屎呀

就係奇怪點解要食呢個量？
你又唔係增肌

而且肉都係蒸 冇調味 冇理由你會鐘意食

就係奇怪點解要食呢個量？
你又唔係增肌

而且肉都係蒸 冇調味 冇理由你會鐘意食[/quote]
平時食開咁嘅份量，btw internet down 咗又時上唔到 up 唔到相

尋晚個餐

癈時比人話清蒸
今次香草蒸豬扒

同清蒸有咩分別？

今日食 this

你一個人食得完都幾誇張喎
人地一隻俾成家人食

我打算分三餐

煮未

今晚煮

蒸肉餅進步左
但可唔可以唔好乜都撈埋一堆

有用香草

今次煮咗D 我自己都唔知食唔食得

2 carrot 2 red onion 2 parsnip 5 sweet potatoes, one whole pineapple and broccoli

屎

加 beetroot

玩euw 嗎?

食哂但真心唔見意有人試，d波蘿變哂一大陣胃酸味，聞到都想嘔

唔知有冇人肯試

玩

睇完啲相，完全無哂食慾

我 I'd 2chainyoloswag

講明先我好幾個月冇玩過

自己講到好勁咁話人批鬥

終於唔係蒸啦

明明將啲材料整整齊齊咁放喺枱嘅時候仲好靚，點解一煮就變到狗屎垃圾都溝埋晒一齊咁核突一pat野...
同埋啲蒸肉點做到煮到咁樣衰...

睇完之後唔使煮晚飯
想問樓主係咪特登整到咁核突

你問個蒸爐啦，我都只不過係放入去
同點解你生成咁一樣，冇得解

樓主係唔係比人殺咗？
最近咁正常既

唔識用新版

好似D回覆一樣死哂

免治肉回歸

蝦仁免冶蛋

之前撈下啲免治肉未幾好

今次咪撈咗蛋同蝦

你個名 不如你跟我方法煮菠蘿羊來食

依啲先叫撈咗，你只係斬件都好意思話撈咗

有免費蕃薯

碟 免治肉+蝦
做乜撚嘢

煎釀三寶火G版

樓主用咩電話影相

iPhone 10 冇套1q
用我地祖國五千幾年科技做成嘅 huawei
定英國先係我祖國

點解係都唔撈渾啲免治肉啫
一條條蟲咁

可能嫌撈匀要洗多樣野唔環保

今日去睇雷神同買底褲，唔會煮午餐

新衫

£7

你嘅時裝品味同你嘅食物品味一樣咁閪

識玩，去primark買衫，但係點解要揀件咁撚柒既

蒸肉餅係，掉d肉落碗，用fork瘋狂順時針攪，攪到佢開始黏住，你就加少少鹽，加少少水，唔好太多
然後鋪平落隻碟到，記得禁扁佢，而唔係就咁倒入碗
你個蒸爐太多倒汗水，可以加錫紙包住
影相就倒左d先影，唔好食埋啦
同埋比你參考所謂女星減肥法份量

D水係肉汁喎倒咗好咩？

你確定係？

屌你煮得衰走去怪個爐

黐線 成班無食過都可以瘋狂咁屌

都仲係咁既樣

咪係我煮D野不知幾正

唔幾得放洗衣粉去洗衫

係唔煮

倒走咗D水影相

無限粟米湯

打咗個冷震

求下你唔好再虐待d免牛、蛋同蝦仁

正評係比肯倒走d倒汗水

倒咗D水去蕃薯容到

flatmate 煮的

唔用錫紙封住個碟防倒汗水係要等蒸完先倒有咩用

建議樓主可以下廚比flatmate食等佢話你知你有咩問題

不如煮比你食

英國果然係劣食天堂
樓上自稱英國撚果班連埋樓主share果啲全部豬餿咁款

睇個post笑到仆街 樓主加油

英式瘦肉魚湯？

係火雞

佢第一張圖有

樓主 你都係留返啲倒汗水啦
倒咗之後啲相太清好恐怖呀

追左好耐, 點解有人接受到兩款生肉擺埋一齊蒸

其實我好想問 你咁樣蒸三文魚唔撚腥咩？

唔腥呀，不知幾肥美正過A5和牛，利申放題食過

同咗flatmate 去做尖

你一餐食幾錢

邊個係你邊個係flatmate

三個都flatmate 我係影相個個所以唔係相到

80-100hkd 有時多或小d

算貴

差唔多每三日就買一次，最小40磅

有冇諗過切下肉

餐餐都食差唔多既野唔悶架咩

我屌你老母你丟撚咗個蒸爐去啦屌

咁好食又點會悶

個蒸爐老母送架

有冇考慮過唔好次次都蒸 調下味煎2野都好呀

個post本身係減肥佳品

cls自已煮都咁撚貴,去食kebab好過啦你,要減肥就唔好咁大食啦

你地班7頭唔明樓主就咁蒸野食既用心
蒸野食係完全唔怕熱氣 好健康

只要係食蒸嘅野食多多都減到肥

巴打我又係Cardiff喎 我喺cathays嗰邊

真係關老母事

中間條鬼佬好似有少少扯左

萬聖節快樂，比人trick or treat

今日午餐

你終於唔買免治
雖然都係好樣衰
不過有進步

我用British airway 小用 Cathay Pacific

蝦餅出奇嘅唔錯喎

燶邊蛋好似係全post最正
樓主加油

其實烚，都可以烚得好睇啲架啫。

鹽焗雞

點解可以擺到入口

睇完好想煮飯比op食 日日食屎睇到都覺得慘

但我對食要求好高，你打算煮D咩

食彩虹魚

其實蕃薯蓉真係唔洗次次都po
Zoom到咁近
一pat嘢咁
你講聲你食咗就得

應該點影好 如果唔zoom

好撚想嘔

件野堅柒

其實你舊肉(蟲)餅可唔可以令佢賣相好少少？

試下擺肉入個大碗到
加20ml水 生粉 鹽 糖
用叉 順時針搞一百下
逆時針搞一百下
擺上碟到 輕力壓平 再拎去蒸

佢唔會聽架啦
佢撚有生粉同糖

見到d蟲餅就想笑

我相信樓主減完肥會變藍帶廚神

有D紋先有口感先好食

撈完仲好口感

買咩煮好

有d紋o個d係屍蟲

薑肉餅來

點解咁耐無睇仲係食緊 蟲蟲肉餅

睇見你日日食屎都覺得慘

咩事呀你...樓主係邊

我tg. Yolohhma

sorry hi錯制

唔緊要

要口感不如落啲菇

不如學下點影相影好d
整野食時諗下個賣相 加d色 加d襯托
已經會升10個level

嗰舊蟲屎你搵 Henri Cartier Bresson影都冇用啦

牛皮燈籠

咁多頁都無人話你用狗兜
其實由你既蟲肉餅同埋件靚衫都睇得出你完全無要求
不過睇你煮得開心食得開心
其實無咩問題
但係就唔好旨意減到肥喇
睇呢個post既巴打就減到唔少

你煮左個幾月都無進步過 日日都食蒸蟲肉
唔好話藍帶level 你畢業個日都仲食緊豬潲炸

樓主玩夠啲食物未？

件衫有咩問題？

個iPhone 圖不是我的

日系衫

（毒撚）

幾型呀

樓主做Primark ?

唔係，見到幾型影底先買

都無諗過進步

你就毒我不知幾 Mk
我有Mk 耳機 se215 仲要係藍色
每晚訓前做兩下掌上壓不知幾大隻

食咁多精緻澱粉 減肥定增肥

狗都唔食

因為係比人食

做乜野啊

煮意粉囉
你想問咩呀

我係房到做宅男？

[quote]
真狗糧

睇完第一頁再飛黎最後一頁，都係咁衰

趕assignment 呀清，過多幾日多D時間會好d

可唔可以轉下款色
日日蟲餅蕃薯你唔悶我地都悶啦

不如試下用胡椒、鹽、洋蔥碎加入免治肉，再搓成肉丸或肉餅，煎一煎，配飯或意粉也好
好過蟲蟲肉餅咁寡

仲係咁

忙assignment 呀

依個終於好左啲

識撈漢堡扒唔識撈免治肉
唔好玩啦

一個係牛，其他係豬或火雞，又點可以比較

有撈漢堡扒咩

其實可以蒸下雞呀 好簡單又健康

但係得一個人食

屌人屌你做咩請我食屎

蕃茄炒牛肉

大佬啊 你識唔識煮咖
成pat野咁點食
浪費食材

個份量似starter main dish 係咩？

一塊雞扒 好飽 加上落左五穀同燕麥係啲飯到

你呀媽知道你煮到咁一定後悔送咗個蒸爐比你

屌你老母，蛆蟲黎

up 唔到圖

點解餐餐都要食咁多野, 點減肥呀?

餐餐食d 煮到咁既樣都減唔到, 真心佩服你呀

成個腦咁都叫好啲

你睇下佢之前果啲原盒入碟蒸果啲先啦

新鮮既材料都變左劣食

有呀, 第5頁#118
仲釀左粒茄係入面

肚餓，如果食小D夜晚會餓醒

係喎 屌
明明識撈

不如索性將食材倒曬落blender肚攪黎飲算

度

餓醒就食d餅乾,餐餐咁多唔洗旨意減到肥,要減就點都要付出

佢食咁多野要工業用好大部果D 先得喎

其實食呢D劣食食到肥, 好唔抵同埋浪費quota囉

你一餐食咁多⋯⋯減條撚咩

無入黎一排仲係煮緊狗糧

本身幾好
最尾點解要加水

講真連登入面有一班係社會上處於最下游嘅人
先天條件唔好，後天條件就更加差
所以對社會上任何事都懷有怨恨
個個入嚟圍爐，將本身已經扭曲嘅思想變得更扭曲
人哋話邊個係雞就跟住講，實質一個交心嘅女性frd都無就以為自己睇透世事
好心啦，呢啲人把口講得咁硬，如果眼前有閪咪又爭住狗衝，地下有金仆過去執
本質上係同90年代前嘅窮鬼支那人無分別
大家都係同品同種
你最好期望呢班窮毒L連登仔唔會他朝有一日發達
否則往後俾佢哋做到暴發户，就會進化成21世紀大陸蝗、或者而家香港堆old seafood咁乞人憎
歷史在重覆又重覆
大家都不自覺跌入呢個螺旋入面
無。得。救

早餐

算數啦, 樓主邊似係一個有自制力既人

不如大家當凍天要多小小肥，防凍啦。
到夏天冇咁凍再减多次

魚湯

平時唔煮飯，不過唔難食。
秦國餐，係跟煮家男人youtuber 學，上面張相係我Thai food處女作。

入呢個post覺得自己先似狗 俾樓主當狗咁撚
有時d餸煮得好好 好靚 之後果餐就插水式嘔心

我都係煮家男人 但我星座唔係處女

係一世青頭處男座

其實樓主好明顯係識煮野食
唔好再徙錢玩食物啦好嗎
老豆老母供你黎英國讀書洗好多錢的

我眼見咁多人話狗糧不如你地學我影底要咩材料，同出來咩樣。
如果我買到又唔太貴可以試煮 但係要健康减肥餐

keep到水準

算啦,玩乜撚野健身吖,食到咁清想去比賽?

你反清復明
我煮D野好好食，清湯正到

大佬我試哂啦，咩放瓜水，錫紙包住，切又搞

今次唔係火雞粒啦

之前煮落但冇post

包埋機票住宿？

Waa

就算假膠都好, 都好有心機, 真係咁樣蒸左成個月

俾十鎊食到咁 我寧願餐餐Wetherspoons 起碼有杯酒飲下

你是ptbf 嗎？gay票就要睇樣包唔包

有得去就正

要visa?

VISA好易 又唔係學生簽

其實點解要整到汁DadDad

我唔識利申 bc

啫係咁
你睇顏色都知吾撚夾啦
又紅又綠 真係聖誕節咩

冇追幾日 原來樓主仲撚緊狗

英國洗撚咩，免簽證喎

我都係用passport 入

你係英國讀書 唔洗申請學生簽？

唔洗

flatmate 食

突然咁正常

睇呢個post真係可以減肥，因為睇完冇晒胃口食野

你要學我咁煮先减到

日日食呢d我寧願肥

日日食三文魚同雞胸

明明係個鑊度睇都正正常常
拉到落底又係浸血水
你係咪變態架?

睇黎樓主好鍾意食紅菜頭

好凍

好靚

某一靚的相係 唔係野食相
但係樓上個名好撚Sad

我件衫？

好想再食火鍋

仲係煮成咁

綠豆肉餅

就來可以開新post, 打算就到999時自貼身材

你夜晚都食咁多澱粉質 唔會減到

你一般蒸幾耐 點解全部都好似蒸過龍 硬過石頭

三至四十分鐘包熟

蒸全隻雞都係差唔多時間。。。

你確定3-40分鐘係滑雞？

石頭雞
咁細份雞 一般蒸十至十五分鐘都夠啦

幫推到#999
等樓豬自貼身材

三至四個字都夠啦

Miso 蛋花麵

蛋花呢

咪有兩隻蛋

你係咪唔知道蛋花點解

唔好寸佢啦

好似想請我做廚師

申唔申請好

快啲申

點睇我同你煮同一樣野，個樣差咁遠

自貼

一如概往嘅免治嘔

去多過6個月先要

我仔細望左幾秒 有啲想嘔..

想睇樓主身才

拉到第一張圖見到魚都心知不妙 可唔可以唔好又係蒸

睇到都覺得無味

999 找數啦

核突因子再創高峰